論文被爆整本抄，國民黨高雄市長候選人：蔡英文要負責

李眉蓁回應論文抄襲：

1.都依照中山大學規範取得學位。
2.蔡英文總統怎麼回應，我就比照。
3.選舉選成這樣，可以體會韓國瑜與許崑源的心情。

派呢種咖去選高雄
國民黨到底係咪好撚睇唔起高雄人

佢老豆係當地有政治勢力

嬴輸唔重力 至在捧佢有曝光率。兩年後再出選

預左輸
似係樓上講法, 增加曝光率搏2年後
不過依家柒左

去同許崑源深情對話

國民黨唔反共就收皮啦

眼球央視讀埋畀大家聽
證明李準市長嘅論文冇抄襲

膜膜

咁都要拉小英落水